{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154731?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용평리조트 드래곤밸리호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックインの予約時間は15:00、チェックアウトの予約時間は11:00です。 しかし、22時以降はチェックインできません。 無料駐車と無料Wi-Fiを提供します。 洗面用具は個人で持参する必要があります。 ペットやガスコンロは入室できません。 すべての追加費用は現場で決済する必要があります。 ご予約後は様々な特典が受けられます。 アニフォーレは宿泊期間中にご利用いただけます。 営業時間はモノレールは09:00~18:00で、アルパカ牧場は09:30~17:30です。 雨天時は休場となることがあります。 アルパカ牧場は24ヶ月未満の児童は無料で入場できます。 愛犬も同伴できますし、モノレールを利用する際は移動場やケージを使用する必要があります。 ドラゴンストライクは宿泊期間中にご利用いただけます。 営業時間は16:00~24:00で、毎週火曜日は休場となります。 代替商品は提供されません。 サンテスパでは足マッサージを利用できます。 営業時間は平日は10:00~22:00で、繁忙期と週末は9:30~24:00までです。 常時運営されており、ドラゴンバレーホテル1階に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの予約時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの予約時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの予約時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの予約時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "22時以降はチェックインできますか？",
            "answer": "22時以降はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "無料駐車はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗面用具はありますか？",
            "answer": "洗面用具は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ガスコンロは利用できますか？",
            "answer": "ガスコンロは利用できません。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で決済する必要ですか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後の特典はありますか？",
            "answer": "予約後は様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "アニフォーレは何を提供していますか？",
            "answer": "アニフォーレは宿泊期間中にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アニフォーレの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "アニフォーレの営業時間はモノレールは09:00~18:00で、アルパカ牧場は09:30~17:30です。"
        },
        {
            "question": "アルパカ牧場の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "アルパカ牧場の営業時間は09:30~17:30です。"
        },
        {
            "question": "雨天時はアルパカ牧場はどうなりますか？",
            "answer": "雨天時はアルパカ牧場は休場となることがあります。"
        },
        {
            "question": "アルパカ牧場の入場料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "アルパカ牧場は24ヶ月未満の児童は無料で入場できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れてアルパカ牧場に行くことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬も同伴できます。ただし、モノレールを利用する際は移動場やケージを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドラゴンストライクは何を提供していますか？",
            "answer": "ドラゴンストライクは宿泊期間中にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドラゴンストライクの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ドラゴンストライクの営業時間は16:00~24:00です。毎週火曜日は休場となります。"
        },
        {
            "question": "ドラゴンストライクでは代替商品は提供されますか？",
            "answer": "ドラゴンストライクでは代替商品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "サンテスパでは何が利用できますか？",
            "answer": "サンテスパでは足マッサージを利用できます。"
        },
        {
            "question": "サンテスパの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "サンテスパの営業時間は平日は10:00~22:00で、繁忙期と週末は9:30~24:00までです。"
        },
        {
            "question": "サンテスパは常時運営されていますか？",
            "answer": "はい、サンテスパは常時運営されており、ドラゴンバレーホテル1階に位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 778
    }
}